某人上台後香港無左兩個新年！

好想熱熱鬧鬧過新年